藝員麥明詩陪醫生哥哥買「龍床盤」 呻上車好困難

佳源國際（2768）及「舖王」鄧成波家族持有的「龍床盤」屯門菁雋今日開售344伙，是次推售為減價重推，有20伙折實價低於200萬元，吸引大量買家入飛，港姐兼十優狀元麥明詩亦有到場陪家人揀樓。

麥明詩於上午約11時現身屯門售樓廠，她其後接受傳媒訪問時表示，今次是陪伴任職屯門醫院的哥哥睇樓，詳情則不便透露，又稱「上車好困難，要一步一步嚟，會繼續努力工作。」市場消息指，她與家人共認購3伙單位，未知麥明詩是否有「掃貨」。

菁雋位於屯門青棉徑，旗下最細實呎單位只有128方呎，細絕全港新盤，因而被形容為「龍床盤」。全盤共356伙，周日推售344伙，單位由開放式至2房戶，實呎面積介乎128至416平方呎，以最高22%折扣計，折實售價由173.8萬至840.1萬元，折實呎價由13,494至20,196元，入場開放式單位為16樓31室，僅128方呎，折實售價約173萬元。

美聯物業住宅部行政總裁布少明表示，該行出席率約八成，當中用家及投資者各佔一半，亦有七成為年輕買家，不少由父母陪同揀樓。

葉劉官材盤

喺屯門醫院到做喺嗰邊買都合理嘅
但點解唔買御半山
但更大問題係有幾多個係屯門醫院做買到樓

可能買黎收租

屌啦 佢S隊買黎炒咋

認購3伙單位係咪要3個人頭？

醫生都買唔到樓

做乜柒...

咁呢個盤都有三四百呎嘅單位嘅
如果買龍床size就戇鳩喇

御半山無咁方便，如果去屯門醫院一定是虹橋天橋去澤豐坐610一個輕鐵站，山山要614去兆康再610，兜個大圈，而且山山果邊好多蚊，無咁開揚

上車好困難但認購3伙單位

一成首期都係一球到兩球姐 每七個香港人有一個做到啦

問題係屯門醫院唔夠員工車位喎

大手客指定要買兩房先

擺到明係full pay跟住放租

十優姐S組頭籌揀貨，真係買一間索一間

偽人

厹先信

128方呎

十優離撚晒地又扮貼地

山山250呎開放式近5球～即供plan都挨近2皮野尺～俾你點揀～

屯門醫院任職係咪一定係醫生

唔係點呃到啲厹